其實和理非同勇武分開玩有無得諗？

見到隔離post討論無不反對通知書，咁旅遊區/全港邊度都有得玩。

又有見和理非行走就會走，次次勇武夜晚/就入夜先開拖。但反正宜家政府都唔撚理遊行人數，咁不如唔好行。

和理非全部集中機場，同旅客宣傳香港訴求，一齊mon post做鍵戰，update勇武手足，咩年齡都可以參與，而唔駛怕衝突場面所以早走。同時勇武係旅遊區自由流動，（當然勇武都要有一定人數啦），下就早早開佢拖，有無得諗呢？

P牌鍵戰就咪撚出聲啦 有發過夢都知無互相cover 是但一邊都死撚緊 講過好多次和理非同勇武係一體 你即是我 我即是你